證券行收費一問

新手想知有無人可以解答下限價盤差額問題

如果set限價盤當係3蚊買入
買到股票後顯示成本為2.7
但證券行係咪會照收我3蚊，而唔係2.7既價？

如果好似上面情況，咁我咪要等3蚊之後先有賺，但證券行又顯示我成本係2.7，係咪屬於正常？

唔係

你是唔是on9, 你當拍賣你得3蚊，件野你用實力2.7 bid到，你點解要比返0.3 股票行？

係 會收你個差價
所以你落order要好準

樓上既巴打係咪用緊唔同證券行所以有唔同做法？

有無邊個比較好